Ссылка на проект на учебном хостинге — [http://university.netology.ru/u/korobtseva/fbb-store/](http://university.netology.ru/u/korobtseva/fbb-store/)

Проект реализован с использованием HTML5, CSS3, препроцессора SASS и нативного JavaScript. Сайт адаптивный, заданы стили для разрешений от 320рх до 1366рх и промежуточных значений. 

На главной странице с сервера загружается список книг и отображается 4 из них. По клику на "Ещё несколько книг" загружается ещё 4 книги, когда все книги загружены, кнопка скрывается. 

При клике на книгу на главной странице открывается страница книги. Информация о книге загружается с сервера, на странице за пользователем наблюдает всевидящее и моргающее око.

При клике на логотипе на странице книги или на странице «О компании» открывается главная страница.

При клике на кнопку «Купить» на странице книги открывается форма оформления заказа. При выборе способа доставки происходит загрузка и вывод доступных способов оплаты. При клике на кнопку «Заказать» производится проверка заполненности полей, и если все поля заполнены — данные отправляются на сервер.

Если сервер при отправке заказа вернул ошибку, то пользователю показывается сообщение об ошибке. Если сервер при отправке вернул успешный результат, то пользователю показывается сообщение об успешном оформлении заказа.

Поиск, выбор валют и перетаскивание, к сожалению, не работают.

Автор в процессе многому научился.